陳法拉疑再婚 明日下嫁法藉男友

藝人陳法拉在2014年宣佈離開TVB，其後遠赴紐約攻讀戲劇課程，更成為首位獲得該校戲劇表演碩士的華人學生，畢業後正式進軍荷里活殺入美劇界。陳法拉曾表示，這一切除了自己的努力外，還要多得其法藉男朋友一直在背後支持！據消息指，陳法拉將在本周末到法國同男朋友拉埋天窗，恭喜晒！
撰文：K｜圖片來源：陳法拉Instagram、Emmanuel Straschnov＠Facebook
陳法拉將下嫁法藉男友
現年37歲的陳法拉和Neway太子爺薛世恆曾有過一段婚姻，但她一直很低調沒有把它公開。直到2013年，她宣佈已經離婚，才把這段關係公開。陳法拉坦言因為相方在事業和家庭之間未能得到共識，最後才使各奔東西。其後，陳法拉遠赴紐約攻讀戲劇課程，並在當地邂逅現任法籍男友Emmanuel Straschnov，二人至今拍拖3年。

法國大肉腸

幾有錢郁不敵洋腸

垃圾

華裔女人就是賤

俾洋腸出

俾洋腸屌

Neway都就摺埋啦 夕陽行業

白鬼習慣Ｄ女去曬Ｄ西毛

功夫再強 都敵唔過洋槍洋炮

做雞既表表者

人地唔係普通洋腸
人地哈佛畢業，做外交官
有材華有學識有閱曆，又唔會窮得去邊

一個本地卡拉ok太子爺點比得上

唔嫁俾連登窮撚=雞

漂西

好多官員俾Ｄ中國Ｘ騙做間諜

無毛奶西happy d
又無咁臭

洋腸真係玩撚晒

唔該你自己讀下你個名

咪咁肉酸啦

識玩, 將自己下一代變成白人先可以脫離亞洲呢個煉獄

你唔洗擔心佢
你睇下諸葛子歧既新聞啦

好高級既雞

勁撚到
香港人唔配有fala

大哥空心老倌嚟，連主席位都俾細佬搶埋

點解啲演藝界嘅人咁鍾情法籍

法拉本身就有美國passport

唔揀洋腸唔通揀你啲垃圾港男咩
港男搵支那雞就啱

香港女人同個有才華又真心相愛嘅鬼佬一齊就係雞係賤
香港男人溝啲窮東歐妹就話香港之光

成堆香港啲富豪唔嫁都比人叫做雞

正解
我都記得條法國腸唔係窮撚

法拉識諗

何以見得?

要基因變埋白人先唔會比人圍攻

37歲

咪係 港男淨係當女人係雞

依D年齡先好玩

幾時又再離婚

對比起 香港個啲一係二世祖 一係呀伯
點揀

唔揀洋腸
下世要仔女繼續做華人係亞洲受苦難咩 就算條仔幾垃圾下半世要養埋佢都好白人基因已經係無得輸

我地港男食大陸妹嘅港女全部都係雞，俾高質鬼佬食曬就啱

臭西

癡撚線
正正常常咁結婚
又唔係20歲嫁70歲富豪個啲
都俾人話係雞
連登真係個思想扭曲嘅地方

連登仔酸到

老雞靠鬼佬埋單

條link有冇seed

連登開口埋口都要雞雞聲
人地叻女同nicole kidman拍埋hbo劇嫁好啲就屈人係雞 咪撚咁肉酸啦

連登仔吹奏大陸妹 日本妹又冇問題 人哋嫁鬼佬又話人哋係雞 咁男權權

Seed

咪同你阿媽一樣囉

人地唔嫁有學歷有錢有地位洋腸唔通嫁咩啊？
連登毒撚？

頭6個comments盡見一個forum有幾低質

翻到屋企記住大大聲同你老母講一次

鬼佬要玩埋後門

37歲仲會唔會生

淨係一個同你思想接近嘅伴侶已經差好多
太子爺娶佢返黎當花瓶同飛機杯，毫無學術涵養

仲有個西班牙

藝術濃厚國家

連登仔真係好撚酸
之前先個個讚法拉叻衝出亞洲又繼續進修
而家人地一結婚就話人係雞

部分連登死毒撚就係想咁， 因為佢地自己都冇
最後日屌夜屌

呢隻狗平日係影視台癲癲得得周圍咬人
睇落似拎白卡

連登仔真係痴撚線 酸到
以法拉學歷同樣 佢洗乜做臭雞痴洋腸呀

華人男人就是廢

女人係嫁，將華人賤種基因污染歐美基因譜
男人係娶，帶入歐美基因改變華人賤種基因
好明顯後者偉大啲

鬼佬分唔到，去到50歲先覺得係阿嬸

CLS留言

女人係嫁，將華人賤種基因污染歐美基因譜
男人係娶，將華人賤種基因污染歐美基因譜
好明顯一鳩樣

雞

樣靚身材好有學歷有事業，唔揀個咁上下條件嘅男人，唔通揀窮醜毒撚咩

咪係拎黎同個垃圾太子爺比
想要個soulmate定做肉便器？
法拉就識揀

本來無憂無慮做少奶奶，但都選擇同有錢仔離婚，靠自己努力30幾歲再進修碩士畢業，然後識到同樣有學識有才華鬼佬再婚都俾人話做雞，係咪癡撚線嫁你地

seed

娶返黎香港係溝淡香港華人賤種基因
沖淡咗嘅華人基因再外流出去嘅話，污染程度咪會降低

seed呢屌

啲comment咩事 佢自己咁有成就仲全A碩士grad 條仔緊係有返咁上下料到

照照鏡睇下你條J幾長 身高幾多先啦

帽事嘅

白鬼條忍應該頂到子宮頸

究竟係唔係都話人係雞嘅係咩心態

嚴師父?

新朗不是我

人地一早係美國人啦

d鬼佬好鐘意玩facefuck

我見到嘅係成班失戀者喺度葡萄緊

咁撚靚做乜咁睇唔開比呀伯輪

原來fala已經37

D留言真係呢

鬼佬係高級人種呀嘛

屌完屎眼再屌西再口爆

總之唔嫁比連登仔就係雞

你老母就真係老雞

睇啲連登仔低質comment思想就知你地永遠向上爬唔到，心態問題。法拉戲劇全A碩士喺juilliard school 你估真係流/比錢就得咩？人地憑自己努力為夢想就比連登仔講到係雞咁 你地喺佢眼中更加唔知似乜喺連登仔眼中 港女做乜都係錯，所以無咩大驚小怪

佢本身都係大陸人

一早話佢去外國係食洋腸嫁啦
一切照劇本進行

太浪費了

sbt!

人地憑自己實力有咩問題

恭喜恭喜
感覺好適合佢 法拉都係freesoul嚟
呢個感覺啱佢好多

痴撚線 拍拖3年都話人係做雞
係咪姐係所有唔係第一次拍拖就結婚/再婚嘅女人都係雞?
都係多得你地呢啲ON9父權思想先搞到咁多女權撚

雞乜春，陳法拉本身屋企都有錢

完美展現到屌唔到嘅女就係雞

小學雞毒撚心態
分分鐘雞又未叫過 手都未拖過

講到尾葡萄人咁叻生活咁美滿
自己一事無成 死淨個鍵盤

係又雞, 唔係又雞
兒登仔真係痴撚線

Seed 呀

再婚都唔比人再婚美籍都比連登仔講到要呃passport 咁

中國之光

證明法拉高質過豬腳趾皮N倍

連登仔娶到台灣妹 日本妹=香港之光 女仔嫁鬼佬=雞

雞改不了食屎

法拉

連登毒撚一樣

人地咁有料讀到碩士畢業, 仲要係首個華人畢業生
去果邊讀書大部分都係鬼佬, 同鬼佬拍拖有咩出奇
條法國佬仲要咁有才華
成班係到屌法拉係雞真係on撚9
咁叻就自己增值下自己 咁咪可以溝啲鬼妹囉

樓上個班酸到
講到佢唔嫁，你班毒L就有機會咁
又唔自己照下鏡

老女人wfc

又唔覺係雞
係太子爺都搞佢唔店姐

你地有幾可見去拍HBO同進修戲劇既雞？

咁嘅鬼佬都要食二手中女

不要再說了.jpg

好彩的仲有屎眼處

不能同為身份證嫁港伯相題並論

娶唔到有質素既女人就話人雞

港女邊有咁既質素

條女正撚到

中國香港人

太子爺都唔係食一手飯啦

你屌過？你又知

人地本身係美國人，嫁鬼佬有咩問題

推到有seed 又要打J

究竟點先唔會比人話係雞
除左同窮既公屋仔一齊仲有冇其他可能

sad but true

連登=全部女人都係雞啊
現實除左阿媽之外。 女仔隻手都未拖過

Seed 呢

人地有條件有資格揀 鐘意嫁咩咪嫁咩

啲留言完全展視咩叫吃不到的葡萄是酸的 酸撚到呢

講內涵， 卡拉ok 差好多皮

Seed呢

code 都照殺

有幾有錢呀？廢過第二個

自卑到，你老豆老母真係慘
你一定唔知出面一大堆white trash，兒登仔

拎老公副身家去貼洋腸

邊有戀比佢地失呀
失敗者嚟咋，溝唔到囡就話全部女人都係雞

其實而家既記者知唔知咩叫下嫁？
成撚日亂用詞語

點解華人基因就係賤？成班兒登仔自己無能力就想抹黑華人

鬼佬當你easy pussy
同你真心咩

有冇成人台巴打認得條女

已經拎咗去成人台開post問

左邊條撚好撚搶fo

佢就好啦有得食洋腸

以為av嚟，點知見到支屈臣氏蒸餾水

咁撚似中國貿易 龍門任你搬

佢老公咁靚仔
真愛啦

就算第一次拍拖結婚都係雞

More 咩人黎？

d名模女星嫁親都係法國人
法國人條撚特別粗大?

鬼佬真係環保，鍾意循環再用

咪撚on9啦

法拉喺tvb真係top哦層靚

法拉呢d咁傑出靚女都要咁樣比人話，特然覺得d女權撚都無咁嘔心，呢d垃圾狗公真係唔撚死都冇用

照你嘅logic只要一扑嘢生仔女就係污染基因
關娶同嫁、住邊撚事
on9少陣啦

港男真係超自卑
每次見到有亞洲人同外族結合就揶揄人地
望見你地咁樣我係女都想搵洋腸啦

你地個腦係咪剩係識諗咸濕野

成班支那人咁玻璃心真係好撚肉酸

係囉, 唔係好明

下嫁？陳法拉係皇室成員？

咪係 又話男女平等
佢咩都無做又話雞

屌咁都話雞
呢到啲仇女毒撚真係好恐怖

點解會拎佢前夫黎比較
又唔係識左呢條友為左佢離婚

講真好多生意一早轉型房地產

Re煎拆散人在先 佢先係臭雞 法拉撚係

d留言咩事
唔知仲會唔會生呢都37歲

嘈乜，香港男女嘅理想對象都唔會係本地人，男人留返錢送俾大陸妹，女人剃埋肛毛等鬼佬好過啦

咁撚似p圖既

此為連登仔洩憤亂鬧女人係雞post

有冇code lol 邊個post搵唔到

從事演藝多數都感情豐富多愁善感 法籍又浪漫感情又細膩 自自然然就會鍾意

唔簡條洋腸點再提高身價
支那婆好多後著

珅熊基控股
係咪以前個坤熊巴

法拉係tvb好撚串
嘴下都要借位

花菇呢啲咪叫做國際視野囉

咁有料咪又係要幫37歲老女人埋單

What? 乜你唔知法蘭西男士普遍歡喜優質熟女嘅咩？

呢句真

留名

民族敗類，以前嚟類女人應該係條街當眾打死

我肯埋

利申 巴

其實黎黎去去都係得幾件垃圾係到吠
block撚哂佢地會發覺D留言正常好多

西班牙籍老公

結咗婚但唔公開到底係咩心態

有連登仔唔嫁走去嫁個哈佛大學畢業駐日本外交官

離左婚咁耐先再婚，算係咁啦
我覺得佢前夫就慘啲，唔係有共識先結婚架咩

連登啲種族觀真係黐撚線
一係極自大一係極自卑

究竟啲記者識唔識下嫁點解

係囉，我都記得佢連主席都唔係
正一冇撚用得個樣
法拉就醒目啦
唔會跟個19二世祖捱

總之好命獨立有主見嘅女人都係雞
唔好命嗰啲豬扒就雞都不如

lm 4seed

換個角度諗
哈佛外交官鬼佬都要幫人埋單
個觀感咪fit哂囉

easy pussy

好7
問過連登仔未？

之前見到陳法拉就個個話佢西面
而家又係到叨光

痴撚線頭10幾個留言無個正常全部都鬧人係雞 去到法拉咁叻嘅女人都比人叫做雞，嗰班人死撚咗去啦一係咪留言淨係識講埋曬啲垃圾

自由自在可以有更大發展
何必再嫁

Jurgen Klöpp咁款，邊個唔心動先？

下嫁
唔講以為法拉係英女王

覺得有少少似金城武
你咁講又有d似後生高普

真係有幾分似go pro

嫁鬼一定一定
屎眼己被開發

你條垃圾幾時死，古人啲封建思想都無你咁On9

如今係父母都識「一女在手，天下我有」呢門道理

張孝全都係前年就拉埋天窗，公子都生埋，早輪先公告天下

所以？

結婚點解要公開

刻意隱瞞扮單身喎

老雞是有人要的

法拉都俾人話係雞, 當年法拉之亂d 00後唔撚知架喇

推到有完整圖係咪p圖黎嫁

巴打不如整合埋陳法拉呢個post開個新post啦
強如陳法拉都要比兒登仔鬧係食洋腸嘅臭雞

睇得多兒登仔啲cls言論有啲攰，近排都少上咗連登好多

淨係得最左嗰支堅挺。
btw, 我覺得條女唔夠肉地，唔好屌

條仔尾機到

有學歷有地位就唔係雞？連登女權閪咩心態

點都冇你窮臭酸毒撚份

佢條仔[下娶]佢咋話...
下嫁?點睇都條仔地位高過佢

好靚仔

大家咁話啦

佢兩個老公個樣都好
我唔中意鬼佬但佢老公以普通人黎講絕對中上有餘

Now I ain't saying she's a gold digger......

Seed?

推

連登仔咪日日又係度話屌d金髮美女
人地嫁到洋腸
你地娶唔到金髮美女姐

係女都濕哂

Seed? 係咪p圖

太子仔都俾人笑冇內涵 窮得只凈下錢

連登仔覺得自己好過曬佢地

你老母?

好啱聽
再唔係互含啦 咁憎女人

有乜撚嘢唔著數就伸返個龜頭出嚟問女權去咗邊
你啲臭鳩仇女港男 以為自己碌鳩鑲金咩
根本就無女人恨 下半世互屌屎眼垃圾

前夫好似仲好愛佢

搵老女人埋單 嘥左個洋腸

呢啲肉地先啱啱好

連登人才濟濟，fg已經50k，個個屌鬼妹

明明就係佢哋好撚男權 極度雙重標準 就喺度屈女仔女權

所以佢地咪無女人要
繼續屌人臭雞都唔會有女埋身㗎

現實連低學歷個啲支那雞都未必溝到

d留言
就係呢班人支持民港人治港一個連登都搞成咁，重話交個香港呢班人

笑到仆街，港咩女，人地大陸出世外國讀書，係嚟咗香港拍幾年劇，又入港女數仲有分分鐘條仔覺得陳法拉係女神係荀盤，高攀咗佢都未定，仲話人係雞

所以法拉識左法國腸冇幾耐就面癱

seed 呢